---
title: Rubrik Union 
date: 2012-11-04
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-November_04_-_union_1.jpg](/uploads/200px-November_04_-_union_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-November_04_-_union_2.jpg](/uploads/200px-November_04_-_union_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-November_04_-_union_4.jpg](/uploads/200px-November_04_-_union_4.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Union 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Wa Ampi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Wa_Ampi)
* [Dadang](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dadang)

**Ringkasan**  
* Rubrik Union kali ini bertemakan SPSI PT. Nippon Paint melawan PHK dengan pembicara Dadang, Ketua SPSI KEP PT. Nippon Paint 
